有冇人 覺得屎萊姆 黃得好柒

講明先 唔係鬥黃 佢黃係好事嚟

但每次見佢 講自己黃或其他表示黃嘅方式
硬係有仲好柒嘅感覺 好似夾硬黎嘅感覺

唔係講邊個黃啲 但大j 伍公子 嗰啲 唔會有仲柒嘅感覺 係自然嘅

利申：純粹 個人感覺 次次親到一半 都頂唔順 刪咗佢

因為佢既黃係扮出黎

佢條底褲就黃

之前大陸買左樓

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

慕容繼續鞭細B同屎萊姆 入來支持啊喂 (4)

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扮到廢事

係柒
扮黃姐，食兩家茶飯

佢上次搏大J嘴條片
無啦啦串鳩人無朋友
成個老mk曬馬咁

個人本來就柒 做乜都柒

佢話人冇朋友既時候
第一時間就係諗起佢又有咩朋友
諗起佢既朋友就只係諗起...

好想瘋狂聽佢個撚屌fd分享夾公仔喜悅

依隻奶共狗既尿就黃

youtube界大J又真係出名無朋友嘅 之前有合作嘅都反哂面嘅
屎起碼肯照顧佢下面d人 跟得屎通常都有得分 所以真係好多youtuber痴埋去玩 一齊拍合作片咁
我就覺得依堆垃圾youtuber根本無咩討論價值 黃又好扮黃又好我都唔L想知（本身就無咩點睇佢地

以利交者，利窮則散

本來佢就係柒，再加上假黃，佢地果面全部同香港政府有千絲萬縷嘅關係，底褲就真係好撚黃喇

本身人都柒啦
唔知咩人會睇佢d片

都唔係架，好多野睇佢地架，雖然我同你一樣，但我覺得要正視下。。

因為佢扮出嚟，咁咪唔自然 會覺得柒

講白啲係利用，唔係照顧，佢負責分派啲job俾佢嘅「朋友」，然後直接或間接穫利

黃？ 邊撚到黃呀 睇過

條底褲好黃

前線手足嚟架

四川辣王踩踩點